天氣熱返，乜鳩昆蟲都出哂黎

已經住高層
又蚊又小強又一堆不知名昆蟲
屌你老母今晚又無教好訓

窮是原罪

中層 零昆蟲

裝窗紗囉 我住村屋裝左都好少有蟲入到屋

但係好焗

窗紗透氣嫁 點會焗 買d唔好咁密洞囉